<resources tools:locale="no" xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">IN2000_team42</string>
    <string name="action_remove_project">Fjern prosjekt</string>
    <string name="action_save_project">Lagre prosjekt</string>
    <string name="language_norwegian">Norwegian</string>
    <string name="language_english">English</string>
    <string name="company_name_otovo">Otovo</string>
    <string name="label_installation_guide">Installasjons\nGuide</string>
    <string name="label_faqs">FAQs</string>
    <string name="setting_dark_theme">Mørkt tema</string>
    <string name="screen_settings">Innstillinger</string>
    <string name="start_screen_intro">For å starte, søk etter en adresse i feltet over og trykk på bygget som skal ha solcellepaneler.</string>
    <string name="start_screen_welcome">Velkommen !</string>
    <string name="label_saved_project_address">Adresse: %1$s</string>
    <string name="label_saved_projects">Lagrede Prosjekter</string>
    <string name="text_no_saved_projects">Når du lagrer et prosjekt, vil det vises her.</string>
    <string name="label_recommended_products">Anbefalte Produkter</string>
    <string name="text_have_a_question">Lurer du på noe?</string>
    <string name="nav_saved">Lagret</string>
    <string name="nav_home">Hjem</string>
    <string name="nav_settings">Innstillinger</string>
    <string name="faq_1_question">Hvorfor utvikles denne appen?</string>
    <string name="faq_1_answer">Appen skal hjelpe brukere med å beregne den forventede strømproduksjonen fra solcellepaneler basert på lokale klimadata, takforhold og solcellevirkningsgrad.</string>
    <string name="faq_2_question">Hvordan kan solceller fungere effektivt i Norge?</string>
    <string name="faq_2_answer">Selv om man kanskje tror solceller fungerer best i varme klima, er de mest effektive ved ca. -5°C og presterer dårlig ved temperaturer over 25°C. I Sør-Norge kan solceller faktisk produsere mer energi enn i Afrika, så lenge det ikke er snødekke.</string>
    <string name="faq_3_question">Kan jeg få støtte til solcelleinstallasjon?</string>
    <string name="faq_3_answer">Enova tilbyr støtte på opptil 32.500 kroner for strømproduksjon som kan tilbakeføres til strømnettet. Det er også mulig å få støtte for fritidsboliger.</string>
    <string name="faq_4_question">Kan jeg stole på beregningene i appen?</string>
    <string name="faq_4_answer">Appen baserer seg på tilgjengelige data og dokumenterte beregningsmodeller, men verdiene kan avvike fra faktiske forhold. Det anbefales alltid å sammenligne resultatene med flere kilder.</string>
    <string name="faq_5_question">Hva er forskjellen på de ulike panelene?</string>
    <string name="faq_5_answer">Solcelleplater og solcelletakstein er de to vanligste typene solceller i Norge. Solcelleplater monteres oppå eksisterende tak og koster mellom 2.500 og 3.000 kroner per m². De gir noe mer effekt per panel enn solcelletakstein, men dekker ofte en mindre del av takflaten. Solcelletakstein erstatter vanlig takstein og koster mellom 4.000 og 5.000 kroner per m². De er spesielt gunstige ved takrenovering, siden de både fungerer som tak og solcelle, noe som kan gi en total kostnadsbesparelse. De er også kjent for et mer estetisk og diskré uttrykk.</string>
    <string name="faq_dialog_title">FAQ</string>
    <string name="faq_dialog_close">Lukk</string>
    <string name="installation_guide_title">Solcellepanel Guide</string>
    <string name="installation_subtitle_self_installation">Kan man montere solcellepaneler selv?</string>
    <string name="installation_self_installation_description">Du kan ikke montere solcellepaneler selv, unntatt i visse tilfeller. Vi oppfordrer på det sterkeste å bruke fagfolk til større solcelleanlegg til boliger og hytter som er tilkoblet strømnettet.\n\nDette sikrer at anlegget blir korrekt installert, uten brann- og helsefare. Du kan dessuten føle deg trygg på at solcellene fungerer optimalt.</string>
    <string name="installation_subtitle_when_self_install">Når kan du montere selv?</string>
    <string name="installation_self_install_conditions">1. Det er et frittstående solcelleanlegg\n2. Du er ikke tilkoblet strømnettet\n3. Solcelleanlegget er under 50V og 200VA\n4. Du ønsker ikke å søke om Enova-tilskudd</string>
    <string name="installation_subtitle_mounting_steps">Montering- steg for steg</string>
    <string name="installation_step_1_title">1. Vurder muligheten for solcelleanlegg</string>
    <string name="installation_step_1_description">Før du monterer solcellepaneler, sjekk om det er tillatt i kommunen. Noen steder krever søknad eller har restriksjoner. Sørg også for at taket er i god stand og har gode solforhold. En solcelleforhandler kan hjelpe deg med vurderingen.</string>

    <string name="installation_step_2_title">2. Velg forhandler og installatør</string>
    <string name="installation_step_2_description">Velg en forhandler og installatør som samarbeider for en smidig prosess. Forhandleren vil hjelpe deg med å finne riktig solcelleanlegg, og de fleste jobber med sertifiserte installatører. Dette reduserer risikoen for misforståelser og konflikter.</string>

    <string name="installation_step_3_title">3. Montering av paneler</string>
    <string name="installation_step_3_description">Installatøren monterer først passende fester på taket, tilpasset materiale og helning. Deretter festes solcellepanelene sikkert, slik at de tåler både kraftig vind og tung snø.</string>

    <string name="installation_step_4_title">4. Sikring og tilkobling</string>
    <string name="installation_step_4_description">Inverteren gjør solenergien fra panelene dine brukbar i hjemmets stikkontakter. Installatøren plasserer inverteren på et passende sted og trekker kabler fra panelene, som deretter kobles til inverteren.</string>
</resources>